［突發］港共搵碌柒黑社會搞鄭俠 無功而還

睇個死人柒頭似係真黑警

休班黑警

冇撚用的

頭髮太長
可能退休警

。

而家興拜新曆年.......掛

應該加英文擺YouTube引起國際注意
再請私家精探起番佢地低

黑警只識捉啲唔識跑，跑得慢，無速度嘅人

毒果已報